經歷咁多野之後, 香港人都仲係勇武唔起

其實我地係咪應該要反思一下，仲可以點做？
依加香港人，無論係勇武定和理非，好似已經升級到樽頸，
就算再多導火線再突破唔到上限，
有無方法係唔突破上限都可以嬴？
我知我咁講好失敗撚，屌你又叫人散水，
其實我只係想大家再睇下，
不斷叫人出，但都出嘅愈黎愈少，
不斷叫人升級，但無人升級，
依兩個月可以睇到，
升級嘅只有對家，而唔係我地，
只有對家認真對付：光復香港 時代革命
而同路人仍然當係口號。
其實仲應唔應該向依個方法發展？
好似做生意咁，個發展方向不停蝕錢，但又無方法提升收入嘅時候，
仲應唔應該投資落去？